Практическая работа №2: Структуры данных и алгоритмы

Вариант №3.

Дана строка, состоящая из круглых, квадратных и фигурных скобок, необходимо
выполнить проверку является последовательность скобок правильной.
Входная строка с последовательностью скобок задается в файле, имя которого является
входным аргументом программы. Реализовать программу определяющую правильность
последовательности скобок с использованием структуры данных в соответствии с вариантом
задания:

a. стэк
b. связанный список

Инструкция:

Создан makefile в папке Clab, соответсвенно команды вызываються из этой папки

1. Сборка – make build
2. Очистка – make clean
3. Тест – make test
